有無手足可以呢架請我食元氣壽司😛

好想食又無錢

我

我係葵芳

我！！！！！！

新都會果間

爭鮮ok?

ng ok

你開定位食住先，我陣間轉頭到

橙矛人理

我個名真係叫葵芳

理左佢了

我住葵芳...

元氣妹

Ok

你收爺

我轉個彎到

麻油雞

叫飛了，到未

轉個彎到

一齊😂 我都想食，葵芳撚。

幾舊1q?

過黎圓方我地去食千兩

過左籌了

你入去食住先，陣間我過黎幫你埋單

做雞都夠埋單呀你甩底

有冇咁䬶窮先

Pm 我,我住荃灣

綠揚果間唔好食

星期六日取消左下午茶
以後唔撚去

但要比我屌ok?

可以比你任食 但要陪我入長洲一晚

今晚得自己一個食飯
你入嚟香港仔我請你食啦

成班狗公

你留ok ? 我有名 好鳩

我請你食 食完要比我賣去富士做雞

救濟下波台人

不了

屌你

個個都留假tg

我比真

唉呀
岩岩先睇到post
太遲了

有冇手腳請我食，願意用咩咩妹真人相作交換

元氣無呢味餸

我有

靚唔靚先？